我點數不夠大 但已是我全部

我似一張階磚三點 有更好牌就在你面前
談情實在盡是計算 誰人自願毛利少一點

首歌幾好聽 又有意思 但歌詞唔押韻